設立連儂牆為區議會首要任務

各區區議員申請撥款 令連儂牆遍地開花
加強文宣戰

推俾d區議員睇

push

議員辨事處外設連儂牆

推ar 屌你老母

文宣基地黎好重要

教育多d 資訊 攬多d 資源

感動終於有人講

推

推！好過拎堆錢起大白象

成功爭取連儂牆

無限文宣

社區資訊牆
可以自由發表意見
managed by區議員

呢個idea其實幾好，好似d大學民主牆咁

超有用

有辦事處 [民生牆]啦

手足又可以幫議員派 [成功爭取傳單] 入屋

見識到大黃埔條連偎隧道嘅能量

按錯負評
推，呢啲就係我哋想要既資源

pushhh

洗撚曬錢，係自已辦公室門外做，加埋cctv
無得清，否則一律當刑事毀壞處理，公開犯人面目俾公眾知

果條隧道其實cover唔到大埔墟啲人，果度仲要好多廢老、新移民，呢個結果真係完全估唔到

唔可以比手足白白犧牲
被送中
被自殺
大學生

民間要救佢地 就要團結民生
咁樣連鎖效應落去到三罷 經濟圈 先救到

有d漫長，但勿氣餒

文宣 經濟圈 可以持續搞落去
被自殺個案 區議員可以要求跟進

tuiiiiiii

good point
推到比議員見到

完全一樣諗法

各區連儂牆正規化，一嚟可以安全又持續咁繼續搞文宣，二嚟唔洗再怕俾藍絲口實話有衛生問題

呢個真

有用，推！

贊成

咁多區都可以有連儂牆
差唔多係七仔數量

bump

P牌推唔到呀

推 擴大贏面

good idea

P牌照推

甴近平

再推

真！大埔贏哂 幅牆功不可末！返學返工必經 文宣完全中到target audience 文宣高質 宣傳有用 民意亦有地方表達出黎！其實功用都唔只文宣 之前有臨床心理學家分析過，連儂牆作為表達意見嘅渠道，有效幫港人抒發情緒困擾，亦令寫嘅人感受到「同路人」亦即係手足嘅存在，正面情緒同集結性其實對長久戰係好大影響。見過間唔中有手足駁埋電視播片 好多吖叔吖嬸企定定睇！

推ar

緊係爭取係現時各區連儂牆原址重建

無錯

Push

人多蝦人少
而家係我方士氣最高既時候,係時候俾個機會"沉默的大眾"轉軚

支持各區連儂牆正規化!!

區區都好似大學咁有個位整民主牆就正

讚成

推番起 文宣組呢

我同意係要恢復連農，但如果正規化係咪會令到自己又由be water變be castle呢 之前成功既地方係遍地開花+撕一貼十既高update+無target啊，正規化咪又自己limit返自己圍爐？

留返d野被人做下獅子狗好喎(x

推！！！

推到每個區既手捉出黎誋投監察工作

agger

agree

連儂牆

每區手足出黎報一報到

連儂教育牆

食住贏區選個氣勢，修復連儂資訊牆

政府冷處理區選，我哋就煲大佢

橫掂有區議員做backup